嚴正要求愛國愛港愛元朗人士拆除僭建物！

我相信每一個見義勇為，保衛家園嘅村民都係守法嘅！

既然林鄭月娥要拆你哋僭建物，唔該快啲拆咗佢哋。好使你哋保衛家園嘅時候，唔會俾人指責！

睇無線新聞都知班示威者係痴線嘅，汽油彈都出，真係乜嘢都咁做！